想問下有無人知道黃埔仁醫仲有無繼續做？

如圖啦